［721］聽日嘅遊行，相信我嚟唔到了...

希望大家努力！
連臨時議會嘅討論都唔願意做，呢場運動都唔會有結果。

多謝大家

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!